有無人攞scholarship 去英美讀Master's?

有無人攞scholarship 去英美讀Master's? 介唔介意講下funding 既來源同埋自己既GPA?

lm想知
無scholarship德國係咪唯一出路

仲有Norway, Austria 同埋Belgium

德國u ranking應該高啲掛

睇邊間Norway, Austria 同埋Belgium既 top u 都同德國最頂尖既差唔多。不過德國expenses 好似較貴同埋student housing 較難攞

我應該未夠高GPA

你留低既話最後又係要比番政府

英有Chevening
Oxford 有HKJC Swire

美 PhD programme 有 stipends

利申 未攞過

中國人強項
你可以埋堆研究下

唔返唔通捉你番咩
驚閪

要比番廿幾萬呢

點追你數

簽contract 除左你，你父母都要簽名，你成家永遠唔番香港咪得

邊有得追老豆老母數
利申 9up

擔保咪有得追

你sure 佢叫父母簽係要佢地擔保子女未來個行為?

唔sure要搵番份嘢黎睇

我覺得佢唔會
不過唔好信我

可能係既，大學生Grant loan都好多人唔還